# LogGenerator


## Описание

LogGenerator - микросервис, представляющий из себя имитацию LogProducer'а, который генерирует рандомные лог-сообщения с разными уровнями и разным временем создания.

Работает с логгерами, поддерживающими интерфейс `ILogger`.